大 台 棋 子 吳 業 坤 IG Post 慘 變 接 龍 遊 戲 ！

柒、撚、到、喊。

你喺度接有春用咩

好人好姐上佢lG做乜？

華生

呢個post好嘢，得過幾個回應已經出到兩個完全唔同方向，但又同時可以笑9樓主既神回

好撚柒

一、世、做、棋

第一個唔係佢fans黎架咩

咩都擺上黎

垃撚圾

格仔招租

咁都知

哦 你死啦
李嘉欣好小氣架

load 咗load 先知原來賣緊廣告